係咪真係會有人買同咁樣著？

Yea

U?